[DSE] 理科試前討論／問書

最後階段，如果仲有啲咩問題嘅歡迎一齊討論下

亦都希望溫熟咗嘅巴打可以入黎幫下其他巴打

你班友真係mon 住架喎

入黎比個正皮我

洗鬼你教我牙

交流下

推